強国有監控燈柱後, 而家又有監控井蓋

監控井蓋

相信將來香港又會見到
一個監控井蓋都幾百萬, 正苦將來實買

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

華為雲

驚外國唔知華為危險咩

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

會唔會裝埋鏡頭?

個樣咁膠 係路面比車碌到粉車碎骨

華為雲

會爆炸

大陸人諗e d 野真係好叻

裝咗之後肯定好多炒底偷拍流出

裝裙底

貨櫃車行過就唔駛要架啦

721

有鏡頭？偷窺裙底？

WaWaiWon

盜聽應該有

究竟個國家有幾撚大疑心先可以日日搞呢D ON9野

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

sherlockkun

乜撚都監控真係痴撚線

一個國家連渠蓋都要偷，係幾可憐嘅一件事

凸起

點解諗呢d變態野就咁叻 幾千年中華文化真係

監控裙底

可以裝裙底

大陸製作 不了

係咪痴撚線

太陽能智障渠蓋

SORRY 借個位POST 8月28日 更新：巳整好 請大家繼續白宮請願簽名（中，英，法）不用理會收不收到郵件確認信 因為他們一樣有數據睇到的！急快簽 請廣傳 救命架

呢個被hack 巳通知有關人員處理

幾時有智慧磚頭

大陸控制主義真係上晒腦
同1984一撚樣

有幾多人因此報名做公安?

鎚仔

香港炒散易過搬渠蓋

最球最大裙底偷拍組織

中共竟然睇穿左有人想係地底建立軍隊(忍者龜)。

正解

癡撚線，整埋監控馬桶影人痾屎啦笨！

驚人民驚到咁撚樣...
索性執柒左佢啦好嗎

司令估唔到喺條馬路中間都會見到你

乜撚野黎架

用黎影裙底?

on9

拆撚哂佢！

我最唔撚明嘅係點解大陸人咁鍾意偷井蓋

你老味個個井蓋駁電？定裝電池？

中國係監控 控制 整牆 依方面真係世界第一

係咪痴線

為左維護少數人財富 當權者做再多都覺得值

點解好似笑片情節咁發展

終國人點會唔裝

係強國隨時會有靚女屙pat屎落左阻住鏡頭

⋯⋯唔知講咩好

監控忍者龜呀？dllm

其實根本就行緊帝制
幾條水領導人輪流坐 但而家就難講
習帝可永續

屌 你又冇講錯
公安：影住你痾落嚟仲話冇!

裙底

大陸野最叻爆炸，陣間順便炸埋d下水道

有幾需求監控

唔洗諗 國產野一定有

每日檢查底褲顏色

遲啲連鋪地既磚頭呀 石屎呀都有人面識別

cls

搞咁多嘢黎捉人偷渠蓋?

呢d會難拆過燈柱?

佢知好多人都唔like自己

賣

連個閪都監控埋

文宣
#metoo

佢地真係沒有最無恥

不如屎坑裝監控喇, CLS

就黎乜9都有監控
監控衫監控褲

搞 1984 big brother 方面支那叻過所有人，領先全世界

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

學生妹裙底放題

good idea!

做乜鳩

嚟緊仲有咩嘢可以"智能化"呢

屌 有畫面

河南人偷井蓋 無聽過咩

會唔會裝人裙底一流

炒車啦

佢係防盜井蓋 監禁個井蓋咋

Huawei won

佢呢個智能井蓋既價錢應該夠買100個普通井蓋

正呀。今日着乜野色底底都睇得好清楚

係閪窿口裝人面識別

大6人好多唔著底褲

河南人惡夢

好嘔心

智慧渠蓋

聽過

唔理有無人送咗錢先算

其實咁多話偷照底褲的人係玩膠9 up定真心咁諗呢?

我琴日仲係度諗水道走佬或者突襲嘅可能性

地雷

哇屌
612 721 85 811

都咪話
遲D出個小米監控馬桶就pk
唔夠積分就唔比你沖厠

推

著裙睇晒

你記唔記得有一排
有人偷渠蓋

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

琴日個FD先話裝個CAM上去之後影相擺上網賣

偷蓋⋯⋯

裝袋底

大陸學生妹好似係著褲

地下容易啦手足。

GG

記得以前番大陸見到街上面好多標語宣揚道德教育人民
其實最撚冇道德就係佢

有無人知而家一斤鐵幾錢

咁無啦

油油浸油上去 就冇電叉

是咪on9

如果冇𦧺理解錯淨係for防盗only

所以話大陸人諗啲野係幾撚on9 幾百萬可以買多幾多個坑渠蓋

forward比白宮同歐盟啦

Cls